星火一事要煲大成「國際金融中心凍結異見人士資產」，實行全面攬炒

香港一直被人當作國際金融中心係因為乜野？
係因為對班國際商家黎講啲錢可以自由黎自由走呀

而家一句話洗黑錢就將異見人士資產凍結，同實施全民資產管制有乜分別？
各位手足幫手煲大去，要國際市場見到香港再唔係一個經濟自由嘅地方，要撤資呀

推1

推2

推3

推4

推5

Twitter

推6

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

食屎黑警玩陰招

推

煲大佢

721

幫樓主推
1/10

屌你老母

嚇再我即刻將d美金轉哂去離岸戶口

2/10

push

Push

推推推

推 外資快啲走啊 好危險

3/10

死黑警 hold撚住幾年..告撚晒先解

Tui

4/10

太賤格

好想全港BBQ

今日封星火，聽日封邊個都得

5/10

一國一制了

讚成

推呀llm

aggar

推

政府借警方之手干預市場之嫌

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

6/10

幫手推啊 對家想攬炒我地成全佢

係幫助被拘捕異見人士

立即轉美金

煲到最撚大

7/10

8/10

有咩方法煲大佢

撞

9/10

匯豐等被制裁啦

10/10

請加油，攬炒呢個所謂金融中心

推多次

推依個啦

根本係北韓先會發生

幫手推

屌 有冇英文神開左Twitter post講 可以幫推

真

有俾過資料星火即洗屋
呢單推上國際

Twitter on fire

推埋埋比 穆迪, 惠譽, 標普 哩啲國際評級機構

大家訓醒啦 抖夠啦 係時候重回戰線

一陣間間外資直接凍結 merry christmas

推，自我攬炒

屌

If you disagree with the CCP, your asset will be LOOTED!

講個笑話，香港有法治

推 亂9咁凍結資產

推

唔可以比班仆街得呈

要全面制裁班黑警

事實係禁

仲未計黑警收果d

［洗黑錢回帶］警察三大基金5年累收2.1億捐款 課金商鄉背景大起底

IFC? 哈
今次一定要煲大件事
係港共中共政府幫手攬炒

推上國際

同支國一樣了

我地一定要再出黎，吹雞未？

OBEY CCP OR YOUR ASSETS WILL BE CHARGED

係事實非煲大 推

Pushhh

推！！！！！

唔係異見，係自由抗爭者

點都要做番啲嘢，唔係下次唔知到邊個

嚇死人咩 而家明顯係政治檢控啦
警甴鐘意 盲嘅都有份偷睇國家機密

全世界上twitter

可以取消關係法未？

我想講
錢無左可以捐返
最重要係大家唔可以放棄被捕手足
兩百萬個和理非
每人捐一百蚊一個月都有2億
呢個時候 政府一定無所不用其極去務求分化打散我地
大家一定要團結

多謝提點

方向正確

做乜唔開喺時事台

推呀屌

求英文， twitter

推 有無英文文宣

真係ON撚9

DLLMCH

方向正確,嚇到外資全部走

睇黎政府同班狗真係唔想過聖誕

有無手足出英文文宣

有無英文好既手足係twitter 開post

pushhhhh

點煲大

推！

可以點算

PUSH

啲手足點算

要變成可以隨時涷結異見人士的資金城市

再推

禮拜日吹大雞
全部出黎

推 老屈洗黑錢

商家走錢呀 被充公呀

Pish

資產放係香港已經唔安全

大大力推！！！

推推

佢主要目的係凍結你呢幾年啲錢
同等你捐錢麻煩啲
到星火推翻呢條洗黑錢罪
嗰時啲手足已經上晒法庭
咁當然可能係星火無612管理得咁嚴密
仲有啲人屌法庭做咩
問題係黑警權力過大囉

tui

見到呢個

推 Twitter

推
推到全球撤資

推 國際金融中心喎？法治喎？

提美金2.0

認同

推到全球撤資

Push
上Twitter幫手

正確攬埋香港個銀行體制落水

就咁話凍結咁俾面？而家係屈洗黑錢，大鑊好多

尋人 - 岑子杰 dead body 梁家傑

推 一齊煲大佢

聖誕新年攬炒唔該

推啊

攬炒!!!

推 Twitter戰線見

Hong Kong is no longer a free financial market - your assets will be frozen if you do not support the HK Communist Government! #freehk #hongkong #financenews

外資表示: 我乜尻都睇唔到

send 去比所羅門

政府根本就係最想攬抄個個

推爆你

全球撤資 快

Solomon Yue召喚

推唔郁 推出去救星火 唔系齊攬抄

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

律政師全面配合囉
比呀爺渣撚住對奶呀？

推呀

推！！！

真係火都黎。救人錢都扣，說好的私有財產？說好的依法治港？說好的有險可守？強烈建議歐盟，美國對港實施經濟制裁，降低本港信貸評級

推
文宣組全面進場

Twitter 戰線開火

Up

之前捐左星火既手足記得唱美金喇！
夠鐘啦！ 依家係發展到隨時要離港！

Cls

岩呀 dklm

呢個真系要推上國際！！！！！！

摧

推, 金融中心丫喇

香港= “前”國際金融中心

HSBC 仆街銀行

推黑警落街

推 成件事真係cls

煲大佢啊

可能係示威遊行太平和啦

大家上twitter推啦

我今日就攞曬D錢出黎 叫埋屋企人一齊
因間莫須有 我咪無曬D錢

拿拿林搬哂積蓄去海外銀行，依家咁隨時人人都可以被抄家

證據??內容?? 一句話洗黑錢就得 ??

早2日已經走左兩個b

商人最驚果樣野終於殺到黎

求twitter link

大政府小市場
美帝幾時review香港現況

直接裝修滙豐幫佢趕走外資啦

屌佢老母

開花吖

香港變成大陸 一國兩制無用

Thx 即推 屌

推!!

呢個post有

拘捕星火四人，凍結7000萬港元

所有非親共或異見人士的身家性命資產完全唔會有保障

究竟邊個將香港既foundation一一破壞

完全將大陸果套搬黎香港用，唔配合就直接打壓

推 屌你老母 搞大佢

印象中佢地有幫手止暴製亂
不過傻仔先會覺得聽話就唔洗比人搶錢
班賊唔搶你住唔代表之後唔搶

twitter見

送中⋯⋯

屌佢老母，又尻拉

twitter 見

開twitter 做得幾多得幾多

Want to open savings account in Hong Kong?
Please make sure you are not anti-Chinazi

仆街

up

推
國際線手足做野, 加油
其他手足, 繼續抗爭, 唔好放棄

依件事一定要撐到底！

有冇人寫做英文post上 Twitter？！

財產所有權係人權之一

推呢個

一定要推

黑警做初一 我地做十五

呢壇嘢點都要推上國際

不安

香港人 升級！

推
屌你老母警曱臭閪政府

推撚爆佢

推
完全同意
我都正有此意
手足們

推 你七千萬應該短期內攞唔番 推上國際啦

唔係中國人嘅睇路啦 隨時抄家

呢個推

嬲到核爆

死黑警， 扑你個街
推爆

繼續推

你諗嘢都幾快

紐倫港 世界三大金融中心之一
香港金融地位岩岩受嚴重衝擊 快將淪陷
推比老美議員, 同埋紐約,倫敦相關新聞/金融機構
中共統治下,一步步同大陸制度同化, 隨意執法 隨意充公財產, 人身安全及財產已無保障

大陸式玩法

好撚on9
擺明係打壓

銀行啲錢真係隨時話無就無

pish

行動應該直接面對律政司

推到一齊死

金融中心

今日搞星火如果乜事都冇,23條好快行得

推撚到佢爆

Push this

已經變到同中共冇分別 隨時拎9你d錢

推國際

國際戰線！

痴撚線！！！！

係時候㩒錢

唔洗用緊急法
根本亂鳩咁嚟

你哋係咪仲要忍

推！！

撤!

力推 件事極嚴重

港共今次係主動申請攬炒，我哋要做嘢

推呀屌你老母

要英文文宣

推，全民twitter

警察就係法律

法治？ 講笑咩

同我twit爆佢

匯豐銀行請解釋
比全世界知道大貓係跟政治做野！！！

推爆

真係CLS

大推

事實證明啲狗要做你真係無孔不入，今次做你洗黑錢，下次實際啲搵真人砌你生豬肉

吧啲外資走啦
遲下屈你地洗黑錢
咪再留係香港

國際金融中心凍結異見人士資產

同美國財政部/商務部篤下HSBC灰都好

煲佢老母臭閪

係維權律師組織

是日笑話: 自由經濟體

香港人休息完未？一停班黑警就清算
已經清算緊啦 依兩星期陰啲陰啲咬咗好多手足
依加直接搞你支援 屈黑錢

肯推返啲行動po光復連登光復香港未呀
最少要因應恐怖分子今次破壞香港自由經濟體系嘅行動
帶返起全民走資
再推出國際 用分析support呼籲國際撤資

要俾港共知道破壞香港嘅後果

如果認同麻煩樓主幫手pin

煲

國際金融中心

攬炒

同我開Twitter推佢老味呀

TWITTER 戰線要人呀
星火單野要上國際

真心痴撚線

星火支援被捕人士打官司，係人道基金，班差佬明知告唔入都想煩怕嚇怕我地。

聖誕要諗份好禮物比差佬。

PISH

twitter要人推

方向正確！！
希望國際戰線嘅巴絲打跟進

繼續推

Twitter要人

幫手文宣英國同美國，一個間銀行根據地一個世界一哥，等佢哋向大貓施壓
同時向外國宣傳香港已不適合做國際金融中心

推 而家好撚嬲

今次真係要靠人權法封番班狗資產

凍你老母

係異見人士警犬同堆反對派非法搶走市民資產

市民係受害者 異見人士搶錢送中無法無天

堆

要twitter攻勢
reddit fighter準備

加埋句外資小心

法治之都

嘩 隨時比人告洗黑錢，㩒哂d 錢出黎先

香港已經淪為笑話，同中國無分別，錢留係香港仲會安全？

呢個係事實, 唔係老作

係時候打外國戰線啦

屌 Twitter 要人
唔好再望望望 睇完就算

每個人做多少少

記得做 #每日任務
1. PM @TwitterHelpBot
2. 打/task攞任務

====================

最新分類
task1: 香港主要新聞 + 英美加意澳等地有關香港消息
task2: 香港其他 + 中國 (尤其新疆)
task4: 日韓德戰線

建議所有tweet/comment都加"Hong Kong"兩隻keywords (冇hashtag)

呢次一定要推上國際層面，仲講咩保障，講咩法治，浪費力氣。

push
.

推依個

置頂

最擔心係捐款人d資料
會用作清算用途

快做各國文宣Twitter

告知國際政府

日文：

英文：

Retweet 及手足互科

攬炒，做返小漁村

PUSH!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推 等國際攞走返d錢

轉數快啊

CLS 強搶市民財產

走資 投離岸

其實港共政府係咪先係最想攬炒嗰班

當務之急:將紅底法官推上The Magnitsky Act

金融事金融了！推！

要講凍結網上眾籌俾被捕人士法律援助基金

咁個效果會更大

😥

屌你老味

支持呢個路線，宣揚開去

推啊仆街

有無twitter 可以 推下

Push.

推上國際，最低限度推畀solomon知！

推 其實真係好大件事， 依半年睇住香港成個自由經濟體系崩壞

推

紅底法官list,全部出賣港人, 紅到出哂面&雙重標準
歡迎補充:
-馮驊 (高等法院&選管會主席)
-潘兆初 (高等法院署理首席法官)
-彭寶琴 (高等法院)
-楊振權 (高等法院)
-周家明 (高等法院)
-區慶祥 (高等法院)
-陳慶偉 (高等法院)
-林雲浩 (高等法院)
-蘇惠德 (署理總裁判官)
-陳碧僑 (裁判官)
-杜浩成 (裁判官)
-嚴舜儀 (裁判官)

岩
要比全世界知道
等啲人黎投資自己諗清楚

推
有無文宣爸絲

推呀 唔可以比佢咁樣無後果

推 亂咁凍結法律支援錢 又破壞法治又破壞金融中心

痴撚線！

推呀屌佢老母

ot 錢
等同認同犬過去行為同選擇性執法
而且受到獎賞
咁樣國際金融中心仲安唔安全??

推上去

貿易戰回血

繼續推

Twitter要人

英文

日文

推
唔可以再退

痴撚線

話凍結就凍結 痴撚線

推，同時上twitter推

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

推
年年黑警收人捐款都同佢地收入不相符
咁撚樣沒收星火既錢

走資啊
支共發窮惡亂充公人資產

屌 推呀 仆街黑警曱甴 死全家

國際同本地都要怒做文宣

真正核彈

繼續推

Twitter要人

英文差都可以幫手retweet呀

英文

日文

快做各國文宣Twitter

告知國際政府

日文：

英文：

Retweet 及手足互科

外文手足快做各國語言

私有產權危矣！

推撚爆

CLS

推，真心嬲，DLLM

煲大佢！！！

true

可能支支傾完貿易戰唔夠錢，借呢次事件食左7000萬先，再加做到打壓效果, 所以而家搞支支應該係時機

全民唔交稅，做到其實幾有效果
加快黃色經濟圈建構，做到自己圈
子入面資金不斷流動
大型企業零消費
大力宣傳走資，要叫多D人放月餅
罐或者開離岸

都幾確定港共唔想呢場運動停

攪掂

uppppppp

痴撚線
真係當正自己喺大陸

可以試埋香港股市好危險，叫人去美股暫避？

推 屌佢老母

有份捐錢 用自己戶口 或者 上網post 過有入數紙既商戶
請立即 提走自己戶口既錢 什至取消相關戶口

政府將會凍結有份捐錢既人士同商戶

煲撚大佢

推撚到美國西方凍結曬支那黑金
唔撚洗諗住再用香港做白手套走資
星火死 全支那黑錢一齊死

求英文英文英文tweet

我唔識金融商業英語 x(

人道救援基金都搞 屌佢老味

agger!!!!!
屌你老母死黑警

今次真係 Breaking news...

習近平應對民主人權法案方法就係先下手為強

你要制裁我丫嘛，我就先制裁人質，但人質係自己既人民
你要加重稅丫嘛，我就先追人稅，但d稅係自己國民既稅

文宣

推啦。
香港正式實行共產！

一定要

嗱公道講句啦，美國玩經濟制裁，仲要玩到extraterritorial jurisdiction原理其實一樣，亦係制裁本質，所以其實出聲都真係比人駁到

香港人問心要諗嘅係
1. 點解錢唔off shore
2. 點解99.9%人仲係玩緊/相信體制抗爭

你老老實實搞革命玩軍火可能仲大機會得到國外實質支持，但你自己睇下港豬嘅死樣，又三分鐘熱度，又忘記，又消費玩樂，罷工從來無成功過。成班區選人權法後就坐曬係度等人做，等完場，等free ride

以港豬咁嘅決心，一世都唔會成功

Pushh

推爆晒比班外國議員睇

靜夠啦係時候做野

為運動正名

垃圾政府

隨時俾人共產
仲叫咩資本主義社會？
快D撤資啦 香港無私有產權架喇

推！！ 國際戰線

幫手推爆

推到全球撤資
攬炒

點解唔係美國開個戶口接受捐款???

攬炒巴請出招！

香港省

Call全球領事館

繼續推 外資好快d走

標普唔會理

經過呢幾個月o既事
其他評級機構有郁過香港評級
但標普冇

標普確認香港評級AA+ 展望穩定
2019-10-08

評級機構標準普爾確認香港長期信貸評級為「AA+」，展望穩定，短期信貸評級確認為「A-1+」。

標普相信，香港仍會維持現有強勁的信貸狀況一段時間，經濟及財政指標強勁，令政府未來2-3年有能力承受社會動盪持續帶來的後果。

錢要走了。開offshorr account.

twitter link呢？

甴近平
曱甴平
慒炳強

pushhh

真！

原來正苦權力已經大到可以直接抄你家而唔需要理由 你估班商家佬點諗？加上貿易戰愈打愈烈 萬一出年唔夠錢還債同買大豆佢哋會點樣回血？

商家佬

我望到新聞，第一眼都係諗起呢樣！香港倒數已經可以由年轉改成日計！

推上TWITTER 煲大佢
得罪講句, 呢舖真係要靠外國勢力

其實都已經多咗撒資，宜家助攻

推到班大陸閪都唔敢運錢來香港!!

你無煲大，係百份百事實陳述!
香港政府就係咁仆街，無抵毀!!

今日星火，聽日612，之後就係黃店…

721
811
831
101
1111

psih

Twitter見！

Pushhhhhhh

twitter

要人

我要攬炒

對 攬炒 對準政權

急推Twitter

嘩，話凍就凍
凍散戶仲得了？
我提錢走啦

推 起撚曬所有支那 黑警 奶共派嘅黑金帳戶出黎！！！

twitter 戰線

整文宣！

If we burned
U burn with us

煲大d 煲大d

黑警只是其中一隻棋 對準港共政府 大陸中共

佛都有火

專推一個twitter？ 有冇名人出Post

推佢老母

推，但點推出去？

好， 攬炒

推！！！
係要做到咁撚絕就攬炒！

點做

True

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

真係好嬲

星火獅子銀行單嘢嘅重點冇人講？

真呀
推撚爆佢

推
黑警死全家

集思廣益

要推
呢單對香港好致命
亂拉完就封艇
邊個仲夠膽入黎

爭議果欄
D手足好快手

問心嗰句，我已經唔求香港好，但香港仆街

一撚定要拉埋支那落地一齊仆街

佢係

係時候要行動了

眾籌美國各大報章賣廣告？

Twitter要人

英文差都可以幫手retweet呀

英文

日文